Betting後備Post

1

2

3

4

點睇般尼

太早吧

預備訓

孖6幾點開波
跟左

10點 2.5s點睇

岩岩忍唔住買左

仲以為輸緊好彩走盤加贏角細小小

就哥10點2.5s點睇

買咗咩

不了

戰意未明 好難講大細無心水

你想知咩

好想知

六合彩 please
之後買+1 -1冧把

問六合彩仙人

買左條過關

瞓覺
希望聽朝收錢

開心share ok?

10點主盤

撞了 暫時睇好紅鑽

唔介意對

記住買韋達

跑馬先買佢啦

跑馬都唔撚買

六合彩事前goallllllllll

咁撚樣都中

頭獎？

有冇巴打跟咗

跟左仲係唔係獨中

$1000

閪鑽上

等人jer

強陣

買左無入球

截左飛
買唔到閪鑽

會唔會幾秒就爆

計埋今日買過五次六合彩keep住一隻字都冇中過

贏球第5名有$150萬！ 老閪都要上

Goaaaaallll 中一個字

ME中2個字

你就好啦

打假唔止依條數

主隊炒閪鑽

食餐飯姐
入球細
角球大
輸撚哂

中立場

買唔到

就當避咗
我都買唔到

西鑽禁屌到...無啦無啦

買左主 驚緊

GG

01了
廢達

你地用咩app多
我用球探

本身諗住買大既 屌 亂鳩咁買主

Goallll!

閪鑽

紅鑽繼續入佢老母

1:1

有個巴打買左萬四蚊細波

屌 買左細係咪可以jump

後防會否太性感

點解主唔入波先

11
反cup呀

屌
笑完廢達即入波
好彩依場無買

Wor買左3個月糧大波

半大

細波針得
屌

全大喎

1:2

細波

屌杯呀

又nba 閪鑽繼續入

半大全大表示收工

求其一隊比多一兩球我 鳩買波膽但無買和

唉on9睇中全大都冇買

屌大蛇

你就好

爆我半場波強

Jump 主同細波

睇永遠都係最準

我覺得因為有壓力

名次賽多數鳭踢
加油

放工入唔切上盤 揼心口

1.71重要係紅鑽，你信心真係有?

有

有，因為買唔到

1.71 平半
對比隊非洲波Urawa名氣高 讓半一都有人追
以馬會呢d 小氣性格 低水減低賠付都合理

韋達快追和

B gor 開post 了

Gchi

垃圾主

3-3得唔得

Why唔信me

輸半啦今日閪到

好運巴，我未對

我究竟犯左咩錯事，買紅鑽｛-1｝，94分鐘俾12m，唉真係好攰，由1分鐘追番8k依加又倒輸3k

Same 屌佢老母on9到連續兩場都係補時俾12m絕殺開讓和

我真係投降

買2.5/3.5，又高水，又好分，依加真係想jump

我all in jumpptoo

休息一吓，再屠盤狗，今晚就過吓手癮算，勿追數

真係唔知咩事，入10k，用二日上到35k.
cashout番20k，，留15k本厚又推上去，唔使一日倒水式直插清袋又入多5k，頭先個下94分鐘12m就知我氣數已盡，再唔停應該輸番有突

醒目，停一停

有咩提供？

豪門又迫害巴打

澳職下半場有無角？

又weak

希望星期六係大波日